[你講我撚]依家啲whatsapp雞好煩，直接叫收皮都唔撚走

想賴死唔走

點撚好，請出手

開支那銀行

乜撚嘢 狗唔撚搭八

咁你出手啦老友

得把聲又唔講點撚

改左少少

我不太懂外國人常用哪個，支那付寶聽說也能買股票？

佢覆左再上圖